最勁試過喺邊瞓著

頭先屙屙下屎瞓著咗

大家樂

地鐵車廂

返7-11企收銀機訓著左

老母個西

巴打 幽默感呢家野.....

我試過企喺到瞓著

挨咗落隔離OL到 佢又唔縮

洗牙

過山車

扶手電梯

睇牙醫張床

比女神騎住un果陣訓咗